毒L通宵秒回

屌你老味你係咪有病

眼訓

攰就去瞓
條友懦夫

入嚟啦柒頭
等成班人瞓咗你先夠膽入
笑撚死我

睇醫生啦 屌你老母

做乜撚嘢

真係痴撚線

懦夫係冇L架
咪撚喺度ff la

你做乜撚嘢呀

Attention Seeker

早

P牌仔醫院隔離病房wifi快唔快？
定確診咗聽日死？

訓曬 你地全部都係弱者

你當我死㗎

等埋你訓

又係瞓唔着
你呢畫畫畫成點

今次計畫一定要成功

好勁

一般啦 大有人在

我無咩原創

就天光

Hug

聽緊Avril Lavigne

Which one

無乜差唔差 又唔係畫畫勁就係一切

punk

I’m with you

如果我個世界同表妹個世界一樣都係咁簡單就好

早聽日巧合聽到佢嘅歌
所以開始聽返
而家播緊wish you were here

Installation art

好羨慕表妹

好耐無聽 五六年
聽吓pretty reckless 都唔錯

你睇下佢笑得幾開心

有無圖j吓

好777

流了一滴眼水

表妹床？

記得臨尾f6 揀va做art lesson 結果學media art 炒咗

好 聽晚輪到佢

Bill mui gives u a hug

same thought

唔係

諗到耶穌出世個牛棚

正想講馬槽

馬槽 已經唔記得 講咗牛棚

件衫仔係咩事

1134

嗰陣個主題好似係保護動物bb

又失眠 屌
想買安眠藥食

會依賴

一次半次得唔得
之前考mid term慣左天光先瞓
依家改唔返

When you’re gone

唉

The days feel like years when I’m alone

I really know that feel

發生咩事

你指咩

屌 條on9由上個po發癲發到呢個po
真係有病㗎喎

我好嬲

喂 on9仔 上水啦
驚呀？

睇唔到上一個post
可能被block咗

Who block

上個post邊個開

咁有個 好嬲好嬲 嘅on9仔
針住U絲

佢係見冇人先上水

佢係咪真實識你㗎

呢啲好玩

唔L係

我想同你做朋友

條友真on9
俾我地撚到成隻狗咁

你會乖嗎?

這樣就不乖了，不可以

你難道已經壞了嗎

今天的你也是不乖

不可以

吾母近日好好 多謝關心

咁上個post係邊個開

我個心好痛

唔見
可能我問題

毒撚通宵秒回

牙秋弱咗?

謝謝你

巴打好識玩

嗰條友上個po已經冇lala發癲

我畫頭髮真係好廢

是我來晚了

笑左

hug

得閒有啲憨鳩仔屌吓都幾舒暢

無聊去睇block左好耐既佢
見到佢icon係男女合照

然後覺得唔敢再拍拖既自己好白痴
雖然已經唔再鐘意佢同唔想見到佢
但諗起佢當初話有愛我
總係有一種奇怪既感覺

都係

巴打畫咩？

點解要睇佢ig

嘩絲打仲未訓
我執返個一蚊出去先

學寫字位手足係咪冇再出現過

做咩走？

本身都唔係想睇佢
係另外一個幾熟既朋友比我block柒左
諗住去睇下佢轉左個柒頭icon未

另外原來打錯字
有*幾*愛我

諗住當個po係樹窿講完就走咋

碌上面

你好
一蚊跟機？

當我臭四

入po四個月了 無換過樹窿

機舖執柒左14日
我都想跟機

𡁻完鬆

藍字巴打邊有四架

你玩洗衣機？

十六格洗衣機GC太鼓初音乜都玩下

我好憎人玩洗衣機

有時浸mk味太濃我都唔敢過去玩

巴打畫得好靚

D人玩到痴晒線

唉 衰手殘

呢個咩世界黎

個個背晒譜先去打
有人打緊我都唔敢埋去

唔算手殘既
衰唔早d訓教

多謝你地呀 秒回我呢個毒撚
心情好返少少啦
雖然本來都無話好差
係個心哽住哽住
唔知點講好 總之多謝你地啦 未訓快d訓啦

見過有條友將要每次玩之前拍嗰張卡
之後拎左張晶片出嚟
擺入條頸鍊度
24小時戴住

還好啦

唔講咁多
Give u a hug first

好過我先

未必 已經screwed up咗

我d畫功really nasty 的

唔洗多謝啦入得嚟嘅都會覆啦

我

我fail咗va

覆

練㗎姐
已經畫咗十幾本 尋日先開咗本新嘅

樓主諗住幾點訓？

食唔食第三粒好

想Jj

食

俾你估下

唔想估

唔開針

會斷片然後亂搞一陣先瞓到

就算我都唔會氹你㗎

Dafuq
做咩咁夜都唔訓？

唔想訓
我飲埋杯酒先訓

識嘆

好享受醉醉地嘅感覺
但係個胃好似俾火燒咁
好彩我喺係屋企飲

有嘢唔開心？

仲記得form 2個藍絲班主任笑鳩我畫得廢
依家俾人po上網公審

抵佢死la diu

唔算係唔開心
係有啲煩惱
Btw本身都鍾意飲酒

果陣就成個form無人鍾意佢
成日喊話點解我地班咁憎佢

喊佢老味

憨鳩鳩 郁啲就罰一百次

隔離個數學啊sir罰我抄曬成本數學書我都未咁慶

活着就是受罪

好on9
一百次蝗語拼音

就係果條撚樣推普教中 低form真係多得佢唔少

瞓唔着覺跟住俾你話你係咪痴撚線㗎

我係低form實屌尻佢

神色似 我覺得靚仔過張學友 五十幾歲 個樣三字尾咁

咁撚正

唔好理個條友

跟住我屌鳩我屋企人
我話我瞓唔到我想㗎

當聽唔到
Btw飲杯酒下火

直接屌鳩佢
唔係成日飲酒

屌 好多女鍾意佢
記得果陣sports day 有個靚到癲嘅女仔坐佢隔離傾咗三個鐘 後尾先知係佢個學生 專登翻黎探佢
我同個frd𥄫咗好耐

欣賞你夠誠實
佢個人高唔高？

有型！
唔使理我我飲醉咗

死廢佬係要屌啊
我都想瞓得着
唔緊要

好想同表妹交換身份一日

屌得好！
所有失眠問題我都會建議飲酒

我嘅問題真係飲酒解決唔到

其實飲酒係解決唔到任何問題
不過我飲完開心啲咁解

最緊要係你開心
我好耐都冇試過開心嘅感覺

搵啲辦法令自己開心啦
唔好成日唔開心啦

已經冇方法開心
我都想開心啊
但係解決唔到嗰樣嘢我一日都唔會開心

🐎🐎早晨
返工加油

咁你努力搵吓解決方法啦
人嘅一生又唔係長
過得開心真係好重要

搵緊啦搵緊人幫我
我唔使咁長命㗎
最好快快脆脆解決

一米七三掛
低form sports day戴墨鏡𥄫師姐
高form戴墨鏡廢事隻眼業障重

祝你快啲解決個問題

你好衰囉話人地業障重
不過鍾意你夠仆街

多謝你

多咩謝
有咩唔開心記得同身邊嘅人講
唔好自己一個死頂

我有同連登呢班人講
都唔想同friend講

我都係咁
對住班朋友反而講唔出口

form 6 跑完直接入廁所涼冷氣
𥄫女不了
個個著短褲不是個個都適合著短褲

係呀同埋反而唔想同身邊嘅朋友講
講完成件事佢哋一定覺得我痴撚線

廢事煩到人

同埋有啲人真係
強烈建議中五中六開始每間學校都要教下啲人點樣執下自己嘅儀用

費事人哋同我講啲垃圾廢話

又未必嘅
不過點都好 同其他人講令到自己冇咁難受就得啦

我知道佢哋會諗咩多謝你

我都有朋友係咁樣嘅性格
我同佢講 朋友就係攞嚟麻煩㗎啦點解要咁擔心

多咩謝
Btw你都快啲瞓啦

真係訓唔到
呢個係我嘅罪嚟㗎

你學校老師咁中意罰人抄既
中學有老師罰人抄主禱文

執乾淨咪得
諗起有條友懶chock 剪韓仔頭 改褲腳 日日喺走廊行黎行去

其實我覺得修下眉真係爭好遠
以前成日見到學校嗰啲薯仔好想幫佢哋執個樣

好啦
咁你真係捱唔住先去瞓啦

果條八婆鍾意罰抄姐
其實個啊sir好似剩係罰過我罰抄
因為我無帶書半個學期

其實都差唔多應該

Good night

Nite
我愛大家

咁半個學期又有小小過份既

無跟書商買書拖咗好耐

諗返以前中學全部買新書都傻既
本書都係上堂用既道具

廢事煩啊嘛
依家全部ebook 或者睇隔離果本算

咁又係，買部ipad好個
我90後老野黎

成日都咁夜唔訓

緊係同隔離條女share本書啦

【抗暴之戰●專訪】「法治膠」擁抱暴力？ 戴耀廷：係世界變唔係我黐線

訓唔著睇完篇野可能訓得著呢

都要隔離肯先得

冰冰早

醬醬

今朝得我同你

有我

係咪真係會秒回架

太早

我哋先係強者！！

分鐘回

早吖

讀讀未起身啊

終於食到早餐喇屌佢老味

唔想做強者

我都係
雖然都係咬包飲朱古力

我想生理時鐘正常返

依家唔正常

但係讀讀睇咗我msg就訓咗
訓到以家

次次起身都食晚餐 屌

成功召喚

我冇睇

真（不讀）

好嘢

Bingo

比個鬧鐘嘈醒左繼續煲劇

我係假的

早。。。

掛仔

屌樓上老母
夜晚就搵啲細路跳跳跳 朝早就鑽野 屌你老母

掛仔我都一個鬧鐘就訓唔返

讀讀
屌樓上老母 仲要逐下逐下咁鑽

4 5點先瞓

我係3點食下午茶
7點又再食晚餐

牙掛

今日啲瀏海夾得好好

呀冬

好辛苦 3點係我盡

早晨阿喂

估唔呢個世界仲有人逼到我上堂

牙冬

食野未

日日準時七點半起身食晚餐
五點訓 計計埋埋訓咗十二個鐘cls

你條仆街唔洗瞓？

今日終於通到頂
今晚十一點準時訓

你依家日日打動森？

牙海係邊

未買

依家晚晚畫通頂

都好 你畫得好靚
琴晚睇到

姆姆早

做asm呀唉屌

搞唔掂 決定做弱者

早晨

好過打機

我都係啊 唉 溫書

打機都好嘅（如果有人陪）

Test?

早啊～

買switch都係為咗同人switch姐
結果自己一個玩咗幾百個鐘

online exam

咁快

仲有三個禮拜 但係有三個

建議快溫
不過唔好Chur咁盡要休息

應該OK嘅 你都係啊

一召喚牙海就上水

幾時有召？無追

巴打早啊

真絲早啊

我都係！

你有棍真絲

咁 絲打早晨

293

咪又係絲

早早

所以係牙咁掛住我了？

有棍唔同的

是的

佢好掛的
個個都掛

喂呀

有咩分別

牙咁。。。。

掛哂所有男會員 + 夾埋三個絲

花心

真 小濫

非也

no la

咁牙柳呢

明了...

咪就多咗支棍....

是

你個心有幾大 掛咁多人

唔知去左邊

即係點

所以你都掛了

柳

關愛係可以接納任何人
愛情嘅愛就只得一個

佢好濫

你好似都岩

知道曬了

大愛

水水

一支棍算得係咩

咩名。。。

上去鬧佢

佐藤健點解咁靚仔

呷我醋好冇

大愛唔知叫好定唔好
做朋友既其實okay既

掛架

可摸耳唔好好似叫細路仔咁 叫牙海okay?

我無

人人唔同嘅呢啲

我揀的名

牙柳 掛住我嗎
記得你之前成日 同我講掛住掛住

佢始終合法，唉
等佢夜晚嘈先上去開佢波
留左鬚惡好多

有女之後就自己醒水同其他異性保持距離啦
好熟果啲除外，得一個

乜水

你咪細路仔

送比你

好了

不過我都好似係
但可能程度無你咁強

當然的

.........你講大話都幾叻......我咁老no say la

點送 面交？

好啦牙海

呀海好老咩？

我係打錯字你仲笑我

改唔到架喇唉
見到人就想幫 由其現實出街

打錯咩字？

睇嚟你好惡

罰你掛住我

比大家j下

其實我好難真係嬲的
但一嬲多數都好大獲，中學一嬲就打鳩人
我係班朋友入面出名冇脾氣

喜歡你

不年輕了

Sf

No gay

我唔講大話。。。

那雙眼動人

成熟先好

笑聲更迷人

睇情況啦

多謝你讚我牙柳

我相反
中學勁易嬲依家全不嬲任玩
我通常會躁啲戇鳩位

哦 呀柳你嘅 ok

成熟嘅女人先會適當地唔成熟

但我唔係牙柳的

係咪會扶婆婆過馬路

Sf送棍 比唔比你寄

又係呢句...

我唔加入讚佢了

你依家都係啦
睇你陣間覆我咩就知

你仲讀緊書 我起碼大你幾年

咁又唔會 但會幫手執橙
佢彎腰咁辛苦

咁讚我

琴日五點先訓著，今日十點半醒😂

年齡無咩所謂其實
前提係要溝通到

夠唔夠瞓架

你係阿牛

有錢搵唔通唔做我生意咩

我詞窮

屌你

5點

應該夠，依家比平日幾精神下

抄我

我都係

有咩讚

小妹鍾意佢了

一頭蠻牛

慢慢

知道溝通到

唔嬲先好有耐性

真係唔知

學新字未

你 大愛..

溝通到

冇留意你 嘻

算啦 開心就好
其實我ok

學下佢點呷醋

問返我轉頭都有

但其實我好專一

兩個人一齊溝通好緊要 真心
相處都係建基於溝通

唔太熟你

咁你學到未

搵到愛既人就專一 明白

耐性感覺係練出黎
可能果時asso成日教人數 幾差嘅人都教過

我固步自封

會做啦 實做

淨係留意牙秋

依家都係啲咩

我都係主張講好過唔講 好多問題都來自於我以為 你以為
岩啊岩啊無錯

咁唔得

咁寄未

培養下

冇人肯做我老師

準備落樓寄
但我冇你地址

易嬲同on9

啲女比你溝曬

扮嬲

誰怕講 誰會可悲得過

看緣分吧

真

我著起你

咁你教我未

死撚開啦

天水圍天端

傾到計已經有嘅～ 我諗係呢度唔會無啦啦鬧交嘅

天端 我唔識

Shall we talk

我鬧你先

比較誠實
教你啦

打錯個仔字

掛另一個人

林夕有情緒病果時寫嘅

係 我拎好紙筆了 隨時可以開始

出於愛嘅 明白

知咩事啦

今日有咩搞

我真毒

收皮啦

即鬧

講出黎冇哂情趣

你寫喳嘛唔洗識

都得

系貓貓牙

扮毒對溝女係冇幫助
利申 真毒

天端咩樓咩室

比較誠實 係可信
教住咁多先

都係 個人越大越平和

我係時候收皮

一陣可能行山

呢啲嘢我有齊喎

學到想呷

呢個就係睇你夠唔夠堅持嘅時機

真 總會有一個人你會肯為佢停落嚟

係我

我鳯來樓鬧交高手

下 上次行完
冇嘢好行嘅

俾你發現左 但陣間佢又會叫我澄清

主要係因為見識多左掛 但唔係必然

然後好快佢就會叫你繼續上路

@牙秋

瑞輝樓1204

牙柳

想睇下你學到啲乜

屋企有本殘缺能不能

大家知咩事

Noted 一陣去

我愛林夕！

溝女就係咁麻煩 你加油

唔覆你機了

。。。。我住樓上

我真毒 隊友

又有齊 咁我仲教乜

我住樓下

沒錯的 明白的

逆來順受

原來就係你條友成日係樓上嘈生曬

各位早晨

我都有 但未抽到時間睇

但你係個會溝女嘅毒撚

我用誠意打動牙柳

真 呢個年紀講永遠。。。有幾多人做到

我都高手 由細駁咀到大
小學中學家長日都係必聽： 你個女比較多野講

所以就係想睇下你有冇新嘢教

@心痛

散步

早 食早餐

Okay

祝好運

呷你同其他仔講野

唉屌

咩年紀都好少人做到

我習慣失敗

得閒落黎食飯

唔洗呷我
你呷其他人就夠

叫你屋企唔好再咁嘈 再嘈投訴你

失敗乃成功之母

我都唔明 你明？

真係要

無了

小失望

吹啊 最想你上黎屌柒我

我冇嘢講

早清楚

咁短 好快睇晒啫

自己去？

我小學都係咁

之後繼續屌柒啲仆街教畜
有個話我朋友畜生都不如 屌佢老母

心態決定境界

我和平主義者

我愛牙海！

你想就會做到

好快就知道唔到你話事

唔要 呷你就夠

我拒絕

到嗰個人出現你就會明了

仲未搵到成功

咪係

唔係你想就可以

我廢廢

個保安係我條𡃁 ganggang

就係你前邊

同同事（朋友

我都冇

日日咁嘈法真係唔得

依幾年迷數學textbook

你行邊其實

你心有所屬、bye

咁一齊唔好講

咁你就聽住我嘈

你唔廢

我會報狗

其實已知
只係有個準備收皮嘅心態 nothing to lose

其實我明了

都係 決定權唔係你度

呢個心態唔可以冇

扶我未

不如做個文青

痴撚線嗰啲咪做老師害小朋友啦屌

從來沒有 從來都沒有

個心大把空位

扶緊

可以 wait u

做咩示愛

不過又唔想你比狗搞
所以你生性啦

我直接話返佢教書垃圾 然後第日話自己喊左成晚

你知就好 從來都唔係一個人話到事

不嬲都係

人數 > 1 不了

係咁架啦

我岩岩收賣咗佢

即刻易行左

準備了 好攰

一早知

仲想貪玩

收埋左成晚

咁濕

Hi

你真係要求多多

咪就係 人都癲

琴晚瞓得唔好？

這情敵太狠
只想將他擊退
洗清你的心癮
痛極亦捱下去

典解

流緊眼淚傷心酸辣粉

想push你走得更前

俾啲正能量你

定性啲啦 大個女啦

但佢不在了？

基本要求

唔好要囉

屌仲以為係你個邊

因為我先廢

唔信佢喊

How

建議大力啲

想定了 有人出現左

有無瞓唔著先

準備用腳

明明好近但好遠

咁你加油

好大風 呼呼聲

心的距離

其實係

掛我

咁我改

知就好

講都講到眼濕濕 笑咗
所以我好奇怪啲人點解要當老師係聖人咁
老師唔會有錯架咩

傻

加油努力我哋支持你

有聲！

6點先瞓

怕痛🥺

冇油

為左我而改

想偷走佢個心

冇聲

Bye

唔痛的

去買

記得嗰陣02年搬去天水圍

U cant

Go where

係 感動？

02年我都未出世

正能量大師

陣間落街買

咁偷走你個心

食野做功

比我

早就要

唔敢了

你喺我個肚 唔記得咗？

講咗幾多次已經掉咗

我都有啲餓

過俾你

咁爸爸係邊

收唔到

買譚仔好似不錯 順便拎野

炸醬

whyy嫌棄

我想執返

好眼訓救命搵人打醒我

牙都未撚刷 太掛住你地

佢唔見咗

爛曬

Im coming

你拒絕咪接收唔到

刷住覆

雞肉 走九

叫咗你帶眼識人

醒啦唔該

訓咗喺床到 好危險

整返一個新嘅

得拒絕呢粒制揀

想走埋芽

要走嘅點都走

攤下幾好

芽菜先好食

冇咁嘅必要

搵個唔走嘅

我唔識欣賞

食開炸醬 冬菇

炸醬
冬菇不了

洗米好爽

食完先知正 平時乜菇都唔食

有幾爽

金菇

九先正

同腐皮一樣 叫譚仔一定走

腐皮好撚正

諗起陣間有得食硬飯

不了 肥

邊到肥

想食米粉多啲

最憎九

咩湯

真肥架

唔識欣賞炸醬

飯 > 米粉 > all

難啲

咁比我

腐皮好食！

緊係清湯

陣間食嗰陣 俾你

比埋你嘅一生我

酸辣thx

不會了

咁都鬥

你眼濕濕？
細個唔識野覺得老師一定岩

嘩

腐皮好食啵

我岩岩出世

佢眼濕
冇 我中二已經唔係咁諗 唔驚老師了

下次夾哂比你先

壞學生？

同我食未

調皮囉
試過用老師名作文 比佢當住全班面前撕
鬼叫我唔鐘意佢咩 同中文miss永遠不和

我以前是冠軍

一定有機會嘅

真！

希望有

米粉>all

你 > all

氹佢

Gay...

你作文寫咩
係咪咩三十年後在天橋上有個似曾相識的老叫化兒苦苦糾纏 許我施捨他兩毛錢買麵包，定睛一看竟是當年的中文老師

唔係 我唔記得左了
但果時搞到佢比低form笑
見親我都睥鳩住
之後最後一年sports day 同左佢道歉

最後一年好興大和解 和解完過多兩日發現都係咁憎條茂利

係 果時返中學 西鳩我面 我屌佢

憎果啲茂利上堂講政治俾我地錄曬音 到最後都係西佢面咁過

秒

勁嘢

一向
做好啲野未

add fc？

介紹未

b

@ _____

你負擔唔起

@我都唔清楚

邊個召喚我

屈機 有人tag你

真毒L秒回
樓豬今日都放假？

自己解決

mon po mon到實一實

救命 成碗都係餸

咁岩睇到
做緊功課

好正咁 有咩餸

放到聽日

解決啲咩

食多啲餸先快高長大

唔信小妹 咁啱睇到啫

普通酸辣雞肉貢丸加酸菜

想食

已長大 想快高

好攰唔想做野

解決你哋啲感情野

請給我負擔 叫世上人間

清

識食普通酸辣最正

笑咗 佢應該好嬲

中二同中六 行過見到都睥住我

唉 不了

你好返再講～

咪係！

幫你買 食咩餸

我太重

eq咁低 渣

真一定要加雞肉

依家逼住用 好開心有心情做數
因為聽日deadline

🤙🏻

算啦 佢比低form恥笑 因為我

咁你加油啦！

係了

未見過曳既細路咁

潛一陣先 再講～勿念

第一次見佢就唔鐘意佢 無計

會掛住你嘅🥺

OMG 同路人！！！
普通酸辣+雞肉 係我嘅常餐

心累

想洗清心癮

咩Fc

係呀

B

Friend code ar

樓上鑽嘢屌你老母

拉長你

傳說中嘅緣份？

唔好做住

怎會慣

心靈雞湯無用

200磅

洗唔甩

又真係會上水

玩咩架

哈佬

今朝10點已轉⋯

小妹琴日先開島 摸索多兩日先
乜都冇就咸

等等重要上堂

唔睬你了

慘了 沒眼緣

野外求生
利申九噏

岩既

用埋嗲嗲emoji
想我心軟？

M痛

🥺🥺

我係c

做唔到數 屌佢又鑽

喂呀🥺

嗲緊what

咪撚飲凍野
飲左同我講

懷疑個女仔會咁喂啊你

試過

屌⋯⋯ 諗到點做 但唔識表達出黎

我係d

食完米線 差唔多

又要上堂 喊

好食記得記得走九

我上緊數

木飲

我咸緊了

咁點先有用

切咗佢

所以咁鍾意人講？

咁邊個e

攰死左

就切

我E

我E cup肥仔波

訓醒 正正

有其他人對我咁講過 覺得好正

走堂啦

快手啦

罷明係啦

邊個

你係b喎

咩人來

明了

佢好多女㗎

連登仔

多就唔洗咁啦

Mute咗佢唔想聽

幫下手

掛住我未

建議自己睇Textbook ...

是B也是E

真。。。

我會大大力

冇textbook啦 又唔洗測 就咁上Tutor算

輕手 唔受力

都啱嘅 返正讀完唔洗再讀

假

早左個半鐘落堂我愛啊sir

你係到咁仲掛嚟做咩

我係ee

巴打你好

你係咪覺得我會理你？

訓醒？

唔洗咁掛
一齊

幾時都話你最明白事理

喂呀🥺🥺🥺

抖多陣

情感風波 人間很多
即使要奉獻所有未怕沒結果

真 佢啲女多到

咪咁

繼續睇我bb呷醋

嗨 餓子

我多仔

我係咪其中一個

😘😘😘

分個比我

你心有所屬

喂

睇黎我又要重新建立我地之間既信任

佢好花心

做數

快啲鎮住佢

係時候再瞓

唔洗 我信你

好L攰

花心機落你度

今晚見

睇吓瞓唔瞓得着

aee you tonight

係

我當bgm咁聽

Ok bye

唔好再俾我見到條仆街上水

依家咁多人
條on9仔一定潛水啦

我要爆9佢